{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020095",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 로마의휴일펜션"
    },
    "text": "当ペンションは様々な付帯施設を提供しています。 入退室のご案内は15:00に入室可能であり、退室は11:00までです。 送迎は不可能で、バーベキューをお楽しみいただけます。 バーベキュー炭とグリルは、2~3人基準で20,000ウォン、4人基準で30,000ウォンで利用できます。 幼児基準で人数が含まれ、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えて入室することはできません。 インターネットは無料でWi-Fiを提供しており、ペットと一緒に入室することはできません。 ペンション内には売店、フットサル場、ブックカフェ、映画館などの施設がご利用いただけます。 駐車場は無料で利用でき、状況によっては利用できない場合があります。 一人だけの時間を楽しめる釣りやカワニナ釣り体験ができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "入退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能であり、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎は利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "はい、バーベキューをお楽しみいただけます。バーベキュー炭とグリルは、2~3人基準で20,000ウォン、4人基準で30,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "幼児は料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、幼児も人数に含まれ、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数を超えて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には売店、フットサル場、ブックカフェ、映画館などの施設がご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、無料で駐車場を利用できます。ただし、状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "どのような釣り体験ができますか？",
            "answer": "一人だけの時間を楽しめる釣りやカワニナ釣り体験ができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 368
    }
}